{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048543",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "뉴코드"
    },
    "text": "忠清北道清州市興徳区内需東魯63 1階に位置するカフェ''ニューコード(NEW:CODE)''は美しいインテリアと様々な魅力を持っています。LP音楽をコンセプトにしたこのカフェは、LP音楽を楽しむことができる環境を提供します。多くのLPがカフェ内に配置されており、誰でも自由に音楽を楽しむことができます。ヘッドセットも用意されて一人だけの音楽を楽しむことができます。カフェは手作りデザートも販売しているが、特にミニチーズケーキとチョコブラウニは人気が多いです。このカフェは、LPで装飾されたインテリアと看板、小品で満ちており、クラシックな雰囲気とヒプハン感覚が調和を成しています。味と空間を提供するために多くのレシピ研究とテストを経たカフェ''ニューコード(NEW:CODE)''は忠北(チュンブク)大学正門から徒歩で2分の距離に位置しています。ミニチーズケーキ、コーヒー、ラテ、エイド、スムージー、アイスティーなど多様なメニューを楽しむことができ、大切な客を誠意で迎えています。多くの訪問をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''の場所はどこですか？",
            "answer": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''は忠清北道清州市興徳区内需東魯63 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''のコンセプトは何ですか？",
            "answer": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''のコンセプトはLP音楽を楽しむことができる環境を提供することです。"
        },
        {
            "question": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''ではどのような音楽を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''では多くのLPが配置されており、誰でも自由に音楽を楽しむことができます。ヘッドセットも用意されて一人だけの音楽を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''で人気のデザートは何ですか？",
            "answer": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''で人気のデザートはミニチーズケーキとチョコブラウニです。"
        },
        {
            "question": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''はクラシックな雰囲気とヒップハン感覚が調和した空間です。"
        },
        {
            "question": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''は忠北大学からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''は忠北大学正門から徒歩で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''で楽しめるメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''ではミニチーズケーキ、コーヒー、ラテ、エイド、スムージー、アイスティーなど多様なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''は大切な客をどのように迎えていますか？",
            "answer": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''は大切な客を誠意で迎えています。"
        },
        {
            "question": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''では何を提供していますか？",
            "answer": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''では美しいインテリアと様々な魅力を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''への訪問は多いですか？",
            "answer": "カフェ''ニューコード(NEW:CODE)''への訪問は多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 679
    }
}